是日，，靚早

X

拉

菜乾很香牛脷sooo中間很甜
嫲是幸福寶寶

傳統美食

張相落咗filter
啲色咁灰嘅

推

好喜歡牛脷酥
脆卜卜 又甜

想吃褲家的煮家飯

印仔

因為我的世界是灰色的

喂！

隻色好怪 舊油器好似放好耐咁

呢d真係小心d 之前我阿媽買左個舊d色水又係冇咁靚嘅泥食 跟住食完腸胃炎 柯左成日

乜撚狗屎垃圾